捷克有大學做了一個武肺大流行期間 13個歐洲國家對中國觀感的民意調查 結果發現

European public opinion on China in the age of COVID-19
Differences and common ground across the continent

俄佬、賽爾維亞人、拉脫維亞人最奶共

而份報告入面仲有好多好值得討論嘅細節、問題

自己click 入去睇

pish

大外宣做到野

抖音接近最成功軟性侵略

配合埋人民幣 大把奶共狗幫手宣傳到中國樣樣都好

Push

你好撚煩呀分化撚點解邊度見到嚟㗎戇鳩

五毛 拉

呢幅圖又係好撚正

終極弱智歐洲豬

本身以為得奶共藍屍先信

fake news 都咁原來都有咁多人會信

德國、意大利

呢幅有啲問題，全部 guided questions

屌你老尾 笑到仆街
第二項已經好好笑
第三。。第四最撚好笑

Serbia 就算啦
政府奶到仆街 （奶唔係問題，暗地收下著數咪算，奶到面真係好撚核突）
上年年頭周街老習啲相 多謝中國幫手抗疫乜乜柒柒

俄佬應該就純粹消息封閉同因為美國仲健在
敵人既敵人就算

Latvia就真係唔知
明明佢地應該都憎共產黨
最衰冇其餘兩個波羅的海國既市民意見

拉脫維亞

拉脫維亞同愛沙尼亞其實好多俄人
如果問中本地人既話應該唔同

上次去里加個歷史博物館，二戰個section
有個俄佬同個博物館職員嘈點解會有拉脫維亞ss
結果比d拉脫維亞本地人圍住來屌

瑞典🇸🇪

人在瑞典

真?

支那咩

同中國人屌點解香港同台灣計係「國家」一樣

Stockholm?

全部見底 call得

呢d fake news又唔見YouTube fb 佢地做野

支那大外宣全面收皮

södertälje

美軍可以打南海了

塞爾維亞成街：習大哥好

貝爾格來德街頭

意粉

吊睇錯，意大利從一而終

russia 咁低應該係唔敢講真話
同支那人交流越多，一定只會越差觀感
俄佬應該受害不淺

即block你

分化撚

push, good post

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

真係恥與為伍
唔想同班咁蠢嘅人同一個種族

義大利仲鐘意咗

除咗俄羅斯之外兩個國家基本上係靠中國支援生存
特別係賽爾維亞 基本上90年代打仗係中國幫佢頂住NATO

serbia 最信中國制化武

俄羅斯啲新聞審查係咪勁過支那

前蘇聯

Poland人見得多黑暗野

中國製就肯定㗎 冇其他國家幫手傳播就難講

嘩好多嘢睇呀
cybersecurity 終於得到歐洲人關注

證明5毛勁廢

應該勁過支那

綠色唔算好低
證明大外宣機器仲係好強

結果係同政治形態有好強既正關係
俄佬同俄國三寶 vs 東西歐民主陣營

究竟2015-2018 左右嗰個位係咩事？差唔多全部國家都對中國好感增加

某啲有經歷過嘅民族係睇得穿

唉 唔好用你狹隘既世界觀套落其他地方

簡黃色係歐豬，簡紅色算啟蒙歐洲人反中，簡藍色型係心水清，簡綠色係智障

lllm

波羅的海都咁能樣

波蘭人果然係有經歷

但係係4個guided questions入面揀一個
都好有價值

5. COVID doesn’t exist at all

幾時會全球排華呢

Latvia唔係Baltic架咩

on9 有個傻仔做你契弟 點會唔鐘意呀
凍就斷佢電
又賣貴油比佢
連賣垃圾軍備都肯比錢

但係favourable 升咗

最慘你去到
人地睇到你就當你係中國人

瑞典人高汁

波蘭見鬼都唔怕黑

似係4條yes/no question喎

我都諗俄羅斯人可能真係唔反感佢地，外交態度無對其他國家個種戰狼口吻，民間經濟又肯幫佢買野租地。同在鐵幕底下有d野都可能感受同化左唔覺得有問題

去到英國一定要inform the British people we are from hongkong

手足